Databazata treba da se uploadira na localhost i potoa za da raboti treba da
se promenat konstantite vo constants.php fajlot so svoite account i password.
Stranata e responzivna za na tablet i mobilen
